放咗自己ig 喺交友apps profile 等囡囡搵（我真醒）

等睇我一個禮拜後宣佈處已破

我依家就揾你
留低tg
利申:藍(名)絲

施主 一齊隨緣啦

lm

唔洗等一個禮拜已經輕鬆約咗一個囡囡出嚟

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係順Ｘ速運做速遞員...
我同佢喺tinder識.. 傾左一個星期message...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就喺tinder拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同咗我去夾公仔..夾咗好多好多....差唔多夾咗$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 11 pro max...之後我就同佢出左部iphone 11 pro max...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....
尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重喺carousell bid左幾隻ps4 game諗住成個新年假喺屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上carousell同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個message俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd返個message俾我話 : ok thx.....
嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

我嗰個係條女話自己係外貌協會想我執得靚仔啲，叫我facial 。咁我本身就冇乜錢，我就問返條女你寧願俾靚仔中出定係俾一個負責嘅男人屌？我就冇可能同時負擔安全產品同美容產品。跟住佢轉sell保險 on99